\documentclass[a4paper,14pt,final]{extreport}

\input{packages}
\input{newcommands}
\setcounter{page}{4} % задаємо початок нумерації сторінок

\begin{document}
\include{abstract_ua}			%,
\include{abstract_en}			%,
	
\tableofcontents
\include{shortcuts}				% Список використаних скорочень
\include{intro}					% Вступ
\includechapter{Theory}			% Розділ Теоретичний
\includechapter{Practice}		% Розділ Практичний
\includechapter{Economics}		% Розділ економічний
\includechapter{LaborSafety}	% Розділ Охорони праці
\include{work_concludion}		% Висновок до роботи
\include{bibliography}			% Бібліографія

\addtocounter{totfigures}{\value{figure}}
\addtocounter{tottables}{\value{table}}

\ifoptionfinal{\include{appendicies/appendicies}}{} % Додатки

\end{document}
